好想曝光條呃錢友 但又費撚事比佢用網絡欺凌咬翻轉頭

可以點
睇住佢係某大玩到風生水起 又yo hall又剩 又唔可以曝光條友

做鍵盤戰士已經最易都仲要諗

網絡欺凌犯法？

樓主都係收皮吧啦，正宗船頭驚鬼船尾驚賊

有屁就放啦

如果你做既野係arm既,自有公論

廢